唔記得咗 保護密碼 應該要點做

想移除/更改
但一定要打返舊密碼
仍然有得用指紋解鎖
但唔記得自訂4位數密碼

應該點樣做

Go to 天才bar

應該比返部電話人

破解到指紋

其實好易 上網都搵到方法 點解咁懶

俾返隻手指人

唔講咁多 即刻